香港警察=殺人犯

你地老母俾狗屌得爽唔爽？